有無中醫藥專家講解下清熱晧 積熱清呢類飲品成效

清熱飲品每種都好似有啲效
邊隻最好

Placebo effect

糖水來

點解會有效/無效

無

清熱皓主要成份係白茅根
同竹庶茅根比邊個好啲？